I was voting for Biden but this changed my mind to Trump

係youtube search "vote for biden" 呢條片就爆左出黎

琴日睇段片50萬view
而家已經90萬

條友駁唔到,啞撚左
淨係講侵唔好,但又講唔到侵有咩唔好

片主真係好有心逐個point回應，仲叫人fc

希望多d中立人睇到

其實除左twitter, fb/yt都反映左啲人到底真係點諗

“Why are you voting for Biden?”
“I think he’s a better person”

可惜侵係得罪晒D主流媒體

連登講冇用
幫手週圍share啦

佢講到coronavirus同BLM果part真係笑左
大巴大巴咁車落啲左膠塊面度

拜燈2020

連登仔都好應該學下
唔係下下屌人china joe china joe , u leftard
呢位黑人哥仔就有料

睇到食pizza笑咗

明顯係讀過書既黑人
（我黑人老細同佢講既野8成一樣）

不過真係黑人其實好保守下

呢條片真係好熱血

只係100萬唔夠既人睇過

要多D美國人睇先得
不過演算法好快會沉佢底

有point, 要睇下幾多人肯用腦投而唔係俾主流意見帶住投啦

但已經有10萬like

點解人地國家可以咁團結
啲人講野可以咁有人性

美國唔係好多人都信主流媒體
同香港一樣

因為人哋個國家叫美國囉
支那班冚家剷識閪講嘢咩

GAGERZZ 3 天前
This guy just destroyed the liberal agenda in 10 minutes
4662

其實已經好分裂
只係條片比你睇到好嘅
比呢位哥仔行去BLM大軍中間咪又係會比人趕走

死都似
黑人都有知識份子
不過真係好少咁解

有黑人金身護體唔洗死嘅
其他人就應該GG

youtube 咁都唔CENSOR條片

見親Trump supporter講野其實都好有條理
反而 liberals果邊就依依哦哦
試過係大學有條港女話咩支持希拉莉 理由係因為佢有西係女人

Oh my God

咁又唔一定
watch this 同個黑人比完全係反面教材
條友一開始心態已經係踩場笑鳩人
呢D咪counterproductive

唔講其他 lihkg都好多撐侵低係好倒米啦

Trump 2020

佢心水清

push

lihkg始終香港人論壇 好多都係睇下傾下講下笑姐 無咩實際影響力
我地香港人又邊有權力影響美國人選舉
不過得閒trigger下某一班覺得自己好有國際視野既左膠係開心既

觀看次數：1,001,647次

一個鐘增10萬，已破100萬
going viral

自己玩膠一件事
出去國際線都推fake news就仆街啦 太多人撐/反到上晒腦
好多人都係旨在情緒發洩 而唔係黑人bro咁說服人

youtube好快用hate speech理由take down

你覺得依家仲係liberals既人會比侵粉up兩野說服到
兩極化到咁 conversation已經無咩可能

咁無人叫你搵D leftard說服
我見到都直接放棄啦
就算依家咁兩極都仲有swing states你就知仲有唔少中間選民啦
事實上independent係唔少

唔妥侵嘅人都可能投佢
"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

咁又係既 swing states 可能多一兩票就決定輸嬴
我就好小見independent 通常唔撐侵又唔係progressive就係apolitical
不過最有可能推動呢班人投侵既 應該都係果班blm looters... 燒到埋身唔投唔得

根本美國佬都講唔到trump有乜差
淨係解決左北韓危機已經好撚勁啦
又保障到支那唔會追到美國

點解連登仔仲可以打飛機覺得Trump會羸到

點解唔會贏到？

總結段片
投biden =on9
投trump =為美國著想

應該話點解連登仔仲可以覺得美國人有腦

句句事實，拜登先係最racist，最多人知道侵侵先唔係

樓上咁pk想搏成個post delete?

有冇ig 可以post story

侵聰明就係佢支持美國人優先
就算佢係黑人只要佢支持美國民主自由精神
侵無唔承認黑人 而美國更加多黑人名人
佢地或者唔係全部支持侵
但佢地同樣被視為美國人
仲有ISIS出生化武器 美國即時以導彈還擊仲消滅埋ISIS
除左第3世界 無咩人唔佩服侵侵

Twitter
Twitter
Twitter....

Great quality

要用twitter share 出去

ban

講講下好似唔對口型既

Retweet

Like

要推上Twitter la

推

More people should watch this

有冇人可以翻譯下佢講Mexico wall嘅論點
聽美國黑人口音唔係咁叻

冇嘢了 原來有得開字幕

因為出得口話支持trump會俾人笑，所以要清楚解釋到點解支持佢

啱

LBJ連大學都冇讀過

連登仔最鐘意屌票

屌點解會睇到有啲眼濕濕

推大家mark低d points
去reddit/twitter同美國人傾下計
ChinaJoe贏嘅話香港唔洗皆意會好

自私行為 有部分美國佬確實覺得中國好
而且有d後生只顧住自己玩中國野 唔理世界各地既生死
人之常情既自私野唔好意思講出口 所以就揀個影響唔到自己野既一位
美國人又想行返二戰個陣唔搞大家既時間 最後引發珍珠港事件
依個世界邊有一個國家可以置身事外 唔好玩喇
如果想唔理世事 只顧自己 準備第三次珍珠港

無用 支那登必勝

侵粉

佢地覺得中國好，好多時都係傳媒嘅影響

控制到傳媒就可以製造仇恨

唔係話投邊個就一定啱

淨係由佢講得出China Joe講過segregation嘅野都好過90%美國人

大部分美國人淨係識屌Trump係narcissistic，完全無視Biden一直以嚟都係政棍嘅事實
可能得返上咗年紀又係gay嗰啲可能仲會記得條政棍幾虛偽

成個 YouTube 唔多轉投 trump 嘅片，物以罕為貴

Shared to my American friends, thanks.

支那係你嘅國？

所謂主流就係支共收買哂既媒體，正確嚟講侵係得罪支那

有冇字幕懶人包？

推，幫手like，share同subscribe。

推去美國

推上Twitter

大家一齊推上Twitter

推呀

幫手post去twitter Biden d tweets到

twitter 瘋狂post!
講野夠正氣，African American講野就係有道氣，聽都覺得佢熱血

必須幫手推 沒有之一 要推多幾次tim

賣美唔可以高聲張揚
剩係呢樣已經發揮足夠社會約束力

開頭個幾十秒係咪抄呢段

典型左膠

Sorly 醒唔起香港價值觀係咩
炒買投機？

其實同香港藍絲好似
你問佢地多兩問就口啞啞
跟住d「總之」 「人地話」 「好似」 「網上話」就出撚哂嚟

你去睇下啲asian americans
9成都反侵

另一條片，條左癌幾十分鐘咩proof都冇，就話人racist。

twitter 呢?

但小心啲, 唔好比人話你外人操控選舉

唔係侵得罪媒體
而係媒體背後唔想侵做
香港都係咁？你講笑咋
一份蘋果血債票償都咁撚多人買就知香港人政治白痴

This nigga hv point

American 自己拍既片都可以話係外人操控... 笑左

如果侵真係輸，只能夠話輸左俾左膠當道既傳媒，洗左十幾年腦

Retweet and tag your American Friendster politicians that are pro-Republicans

share and like

條片真係好正...
勁似我老母同藍絲廢老嗌交...

多comment + 多like/dislike 係第一步
多engagement 先無咁易沉
乜都唔做梗係沉得快啦
唔好懶,睇完之後要畀comment

支持BIDEN果D真係同洗左腦既藍屍一鳩樣, 講野完全冇POINT

成鳩日話小心唔好比人話操控選舉, 講幾句就操控選舉?分析下又操控選舉?點操控? 催眠呀

SHARE LIKE COMMENT

Share 比美國人之外都係多餘
American have the right to vote

yes 要用trump幫黑人／biden係racist嘅角度講，班左膠先會聽入耳

仲有呢啲惡過藍絲既侵粉

like 咗CLS

今次好撚極端, 新聞&民調同埋media comments 係2個世界

算喇
一講蘋果壞話好多人就會起鋼
尤其連登好多人真心覺得香港人政治智慧高過美國人，唔會接受你咁講蘋果壞話

主流媒體唔妥侵=蘋果唔妥陳巧文一樣
唔係陳巧文做啲咩得罪咗人
而係陳巧文同段片嘅黑人一樣打破晒蘋果set落嘅政治agenda一樣
不要問、只要信
你唔buy我就會益咗保皇黨 vs if you vote for Trump then you aren’t black

養唔撚熟啦，Trump搞MAGA唔同支那玩呢班"Asian"既經濟價值會大降。

想聽下故事

黑人講嘅都hate speech？

如果YouTube 用呢個理由take down 咁就好睇囉

我都想佢take down
反Boden = hate speech

或者真係要比支共整多次珍珠港事變先救到美國

唔知呢班asian佔投票人口幾多

shared!!

支持美國 = 反支
反對biden = 反支
支持民主自由 = 反支
支持國家保衛領土 = 無多謝人民志願軍同北韓侵略你，反支
支持習帝 = 串9領導人，你死啦，反支

如果唔係有武漢肺炎
Trump 根本贏鳩梗

整多幾次汽車襲擊會愈來愈少

高質post 就推唔郁

拜燈贏硬

連登差唔多啦

你驚得罪CCTVB？

唔夠虛偽

Push

佢下架就大撚獲啦, 仲多人追睇
要學強國, 或者兒登, 就算DELETE唔倒, 就出多D廢PO等佢沉

美國黑人講野好有節奏感

呢個forum主流支持trump

根本trump係贏撚硬

no masks?

Any tips on how to maximize the traffic on Twitter post? The # views are not that high. :(

美國人越走越弱智，辨論只關住頭上隻蒼蠅，我諗美國好快會走向Idiocracy電影所講咁，用佳得樂來耕種。

lm

黑人講出嚟係唔同啲

Rap慣

中共唔敢打的

所以一定要靠經濟 外交手段去逼佢屈服
甚至可以逼到中共唔打唔得

So true

天生既rapper

LM

呢個難講

我識果啲美國人全部知識份子undergrad Postgrad 都有
個個都話投拜登
問佢點解
淨係話trump好衰，anyone but trump

Fucking dumbasses

我想講我識既美國人全部都係知識份子
Undergrad 以上，大部分postgrad
都話投拜登
問佢點解
又答唔出
淨係話trump is bad so we vote for anyone but trump

真係就算讀過書都係on9

呢D真係正宗haters

PS 唔好拉

原來我地有咁既能力左右美國政治

8,795則留言
1 萬次分享
106 萬次觀看

好幫你推返

已share呢段片
唔知啲登登盲粉會唔會屌9我

之前面書見識過一個
唔熟既但好耐之前加左朋友
我出左個post 想討論拜登同中國既關係
一開始我都好客氣
後尾我個親戚搭嘴，佢都係好好語氣
但問左啲關鍵既問題，仲講左啲論點講侵做左啲咩 拜登有咩問題
條登粉即刻藍絲上身破口大罵
又話人racist pig, piece of shit
一大段野淨係鬧完全冇point

無錯呢啲就係左膠登粉既質素

Commented

同樓上#123條片條友一樣

唔該哂你SHARE條片

成日都話，educated嘅人做決定時唔一定係用educated嘅思考，可能只係跟風

條友係咁逼鳩人
都唔係真係討論下算,逼人決定

根本Trump只係比武肺累
佢在任期間美股3年大牛市，就算武肺搞到美股3月大跌，去到6月納指都已經收復失地仲要衝破前頂。失業率又要千禧年後最低，正常咁嘅政績係一定連任。不過就係比武肺搞，而武肺其實係邊個做總統其實都唔會搞得掂，但係左翼可以捉住哩樣嚟打。

賭囉，Trump贏你自貼，侵輸我自貼，你覺得侵輸鳩梗嘛，賭唔賭？

共和黨黑人講嘢好有文有路

操控選舉點夠facebook twitter cnn呢d來
D 荷萊活影星 歌手 nba 球星個個都利用自己影響力來操控選舉
少少連登仔同呢d比算得係咩

Stelios Kontos 4 小時前
Apparently this guy isn't black according to Biden
654

謝謝你, 要引多D蛇出多D洞, 愈破好大鬧就愈好
唔好比D左膠或者celebrity , 咁便宜就宣揚D反浸PO

左膠：spin走佢
出多啲抖音奶廁板片搞掂佢啦

爆肺炎個陣叫人繼續返學同返工廠返工 最後搞到本身一日20,000個中肺炎變到五萬幾60,000 仲要自己唔以身作則叫民眾戴口罩

香港一個慶回歸群組都惹到咁 美國咁重派對文化仲要冇好似歐洲咁樣限制人群聚集淨係處理疫情處理到咁都抵佢俾人選落台啦

好想知如果香港學佢咁幾乎咩防疫措施都唔做 跟住爆到仆街會唔會仲有人支持

原來香港防疫成功係因為政府既防疫措施做得好
相信政府

唔反政府了
我地黃絲回家了

Like爆佢

話封關你地又學WHO話人racist
跟WHO話唔需要over react
你地就話無防疫措施

個男人係gay?

佢封支那人
仲比人話racist
咁唔通佢全球封關咩
唔封支那人仲大獲

連denmark 都爆到仆街
根本邊個做都死
擺明生化病毒玉石俱焚想收侵皮
換轉拜登做緊咪死多兩錢重

佢封完關跟住每日keep住10000確診 跟住trump話要reopen學校同叫d人繼續返工 請問你點睇trump話要reopen??? 同埋我想問美國人有冇香港人既防疫意識

係
讀過書真係唔代表聰明/獨立思考

就係愈高學歷愈左
大學都係左派當道

其實比著香港都係咁 大家都鐘意睇娛樂野

剛剛睇135萬views啦, 今次仲唔輪到DEMO班左共嘈係FAKE NEWs?

Pushhh

考驗人類文明嘅歷史時刻

聽其言 觀其行

如果美國人無腦 4年前希婆就贏左

美國唔可以投白票咩？
因為唔鍾意侵就要投個老人痴呆種族歧視嘅戀童癖
睇佢哋又唔似含淚投 真係唔明

擺粒膠叫駁/答咗
弊燈支持者/Trump haters都係咁既水平點選贏呀

@John_weak
@scottsummer
@您都岸鳩
@全職港豬
@黑仔

Republicans > treat blacks as human
Democrat > own blacks as objects

吳彥祖

MC jin

對眼幾靚

1.37m

太精彩

連登仔go CLS

推推推

CLSS

選左喇咩柒頭 你係未來人？

唔係得唔得罪
而係Trump出黎代表gop選就一定會比班主流媒體屌
分別在於傳統政客唔會好似佢咁屌返轉頭

原理同你出黎抗爭
Cctvb真理部就一定會千方百計搞你一樣

2020左膠覺醒

留名

個個教授都係崇尚共產，好難唔會教到班後生七彩頭

Push 連登仔

明明防疫最前線係巿民，呢個係美國人普遍自己都無做好，中左招就賴鳩人

侵極速封支那關就比人鬧racists
仲要支那唔肯分享病毒資料，果時除左封關根本無其他野做到

好撚勁，講野好有條理

成個Hollywood + 有份賺緊中國錢既出名運動員又咪係一樣
根本完全唔知個世界發生緊d乜

Share and like please

Clss

所以唔係得罪主流媒體
其實佢最大得罪既係共產黨

12頁
比iphone一野就掃晒啦
證明trump一定輸
biden sure win

新iphone正

pish

south park依家串多次班名人就好喇

錯哂
如果美國人有腦 4年前Trump 係大勝

據流出email顯示 Joe Biden疑似在任VP時經Hunter介紹同烏克蘭能源公司公層見面

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩iphone一野就掃晒?

就百五萬

好慘

終於過左150萬

準備到160萬，揭開班BLM班面目，BLM就係支持racist 嘅總統候選人

160萬

好似香港熱普成，啲仆街寧願投民主派都唔投票教主

係連登傳有7用咩 你地又冇得投票 share 出去啦

觀看次數：1,735,706次•2020年10月4日

唔撚怪得民主黨成鳩日叫人vote early
唔知有幾多個未睇呢段片就投鳩左俾拜登

班on9咩都唔知去投

太遲了,有千萬票已經投左

唔知有幾多投joe biden都係因為呢堆明星

有taylor swift
Billie Eilish
Rock哥
Tom Hanks
Leonardo DiCaprio
Madonna
Dustin Hoffman
連GOT個作者都撐拜登

仲有其他...睇埋真係覺得幾痴撚線

依條片Twitter 有冇？想retweet

我都想知

都有香港人share

retweat

推到上 200萬就差唔多

189萬，都升得幾快

1.9m

準備上2m

I was wrong about the Democratic Party #walkaway

觀看次數：1,444,622次 •2020年9月20日

好長，但睇完

要咁長時間先覺醒

推返上黎

觀看次數：2,030,035次

推上點

條片啲comment都好一面倒，係咪純粹因為演算法

真係唔出奇
仲有CLS

我本身就係諗住搵下有咩片係撐拜登
反而俾我搵到呢條, 其他撐拜登除左藝人 搵唔到一條過一百萬view

咁都係好事
有條轉軚200萬

唔夠, 今晚再推下先

仲要係黑人
仲要係反駁china joe 支持論點

立場蘋果唔係大家都好信既咩？

原來拜登上場就會取消第二修正案
美國公民槍權凍過水

左膠: 無問題 一向都想要獨裁政府

就算有武肺
佢政績都係近一百年黎數一數二

錯

唔係得罪
而係佢未上任已經俾民主黨mark實
主流media只係收左order要造低佢

唉

希望美國人可以覺醒

咁簡單既道理我諗其他任何國家既人都明
偏偏最蠢就係美國人

所以民主真係需要一班有獨立思考嘅人先成到事

根本弱智唔配民主

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

觀看次數：2,361,123次

繼續升

升得太慢 美國人口唔只咁少

其實算係咁啦
連d 藝人既view數都係差唔多呢個數

不過唔知仲有咩方法可以spread

2,462,295
7個字多2萬

觀看次數：2,508,228次

觀看次數：2,510,319次

所以呢一刻俾香港人投票選特首都係會收皮

呢位黑人巴個樣好正氣
仲完美KO對家

不過如果佢喺香港 一定比人拉9 話佢操控選舉

個黑人好有條理咁應對同講事實

好撚正面 完美陳述方式，希望連登仔同港豬睇多啲同學多啲呢種論述

列根水平

早兩日唔記得邊間左媒都講剩睇經濟 社會幸福感數據 侵係冇理由連任唔到 侵最大問題係因為佢係侵 對人不對事
我覺得更重要係BLM同肺炎兩個災難性事件係競選年發生 鬼到爆 侵真係輸既話 只能講美國係首輪既超限戰冇諗到對方可以咁快狠準

好熱血

睇下上唔上到300萬

2.6m

如果多啲美國人識好似1:00個阿叔咁諗就好
I'm voting for Trump because I care about this country!

持續上升

呢段片真係好撚勁 已經share左上Twitter
但我share真係好廢 有無咩門路比個有名少少嘅人share

屌班美豬係咪要比埋共產統治先安樂

好多美國人，特別係90後，唔知咩係 Crime Bill

#305

都有香港人share

又要投票
又要政治冷感
呢種選民太易呃

可惜得好少views

不如開post幫推？

等多啲連登仔睇有咩用

我想上Twitter send畀啲反共撐侵華人幫手share